WhatsApp 點賺錢？

蝕住做

賣資料比 book

搞手只求打個和

成個賣左啦一早

搞手賣鳩左畀fuckbook啦

BTW 之前whatsapp有更新條款，有寫會將客戶資料作廣告用途，英國屌到仆街但香港好似完全冇人理

你係whatsapp討論過咩，facebook就會出返相關廣告

個database 要幾L大先做到... 每分鐘都過百萬個message 啦

咩年代呀，周街都用緊big data啦

班冗員咪收緊 book錢係度唧牙膏出埋D垃圾功能

FB自己個db都唔會細啦，玩咩

文字要分析好易，圖片facebook都scan到啦，大家睇多d新聞啦

是咪未聽過big data

連登點賺錢